中學係紅十字會YU既入一入黎

假設你要勸人捐血
你會點講？
真係用人道精神同捐血救人就得？
生命係平等人命關天唔應該分D血比咩人？

我本身都係用呢幾句黎說服自己講個D所謂反捐血運動好不仁不義

但巴打一句捐錢都可以救人(標靶藥事件)同睇下香港既醫療同出入境管制我就真係駁唔到
當個政府同大陸社會都唔當香港人命係關天，唔將唔同既人生命視作平等，我又何苦係唔平衡既社會上為人捐獻？

我唔係勸人唔好捐
我始終覺得捐血係應該做，係救人一命
我亦鼓勵人去捐
但如果人地咁問起我，我真係答唔到

我都想做好人

我想駁連登仔
但除左用:"萬一有事既係你自己或者你屋企人" 呢句恐嚇之外，根本入唔到

唔洗駁
退會保平安

咁又唔好咁
捐血根本唔關YU事

不了 童軍 女童 紅十都係紅底
成日幫手去政府大型活動撐場 俾人強姦

浪子回頭金不換